@inproceedings{Hamza-Bernhard:TALN:2019,
    author = "Hamza, Anissa and Bernhard, Delphine",
    title = "D\'etection des ellipses dans des corpus de sous-titres en anglais",
    booktitle = "Actes de la Conf\'erence sur le Traitement Automatique des Langues Naturelles. Volume 1 : Articles longs",
    month = "7",
    year = "2019",
    address = "Toulouse, France",
    publisher = "Association pour le Traitement Automatique des Langues",
    pages = "99-112",
    note = "Ellipsis Detection in English Subtitles Corpora ",
    abstract = "Cet article pr\'esente une m\'ethodologie de d\'etection des ellipses en anglais qui repose sur des patrons combinant des informations sur les tokens, leur \'etiquette morphosyntaxique et leur lemme. Les patrons sont \'evalu\'es sur deux corpus de sous-titres. Ces travaux constituent une \'etape pr\'ealable \`a une \'etude contrastive et multi-genres de l'ellipse.",
    keywords = "ellipse, anglais, corpus, sous-titres, d\'etection automatique.",
    url = "http://talnarchives.atala.org/TALN/TALN-2019/10.pdf"
}
